[關西] 有冇巴打去過竹田城跡？

4月頭去應該冇雲海 可能有櫻花
應唔應該專程用4個鐘來回(大阪出發)去登城？

資料講一年得幾日有

無雲海個人覺得唔需要特登去
除非你鍾意攻城

上面係咪冇咩睇？

風景

去過，無咩特別

有冇其他巴打去過

想去但機會未有,好遠

唔好抱咁大希望

行到幾耐？

2-3個鐘

想去 100名城印

但大阪出發都要兩個幾鐘

兩個幾鐘算快喇

呢幾年係咁比人吹捧，結果踩到石垣都冧，要圍住唔比人入本丸範圍修理
咪就係多得班人去我又去嘅人
如果你鍾意睇遺跡咁你就去啦，上面得返d石垣同繩張，如果冇特別愛好最好唔好專登去，雲海要夾中天時地利先睇到。

咁仆街